400蚊買 TESLA 都叫做理解到，30 幾蚊買支水係唔係 on9 架？

USD 400* 7.8 = HKD 3120

一隻水買 30幾蚊，你地係唔係 on9 ，買法國 evian 水都唔洗咁貴啦

外賣仔上市時一堆連登仔笑點值過千億

你姐係拎維他奶同hktv比緊

On9 水係必需品 all in

識唔撚識架你
農夫山泉開發緊自動水 好快人類唔洗去買水支水都會自己嚟搵你 同埋到時喺火星你都係飲農夫山泉
仲有農夫山泉嘅技術領先業界十幾年
同埋佢已經唔係一間賣水嘅公司 你用法國水同佢比根本無得比

唔識唔好咁大聲啦 投資係買未來

真心講農夫屎水好難飲 係大陸多數飲怡寶

大陸鬧緊水荒呀, 你班香港仔身在福中不知福, 遲D斷你東江水睇下D水仲值唔值錢

我唔係攞兩間公司嚟比
係攞連登仔嘅論點同股價嚟比

你識咩 佢除左做水仲有好多業務 新時代中國一定要入既股票

第一次聽股價同間公司有關係
間公司借個名黎賭姐

Amazo $3294*7.8 =hk25693

1137hkd$11

你唔買晒落1137度

快啲斷 唔要你啲東江屎水

tsla追高左都可以坐下，反正間公司有未來有技術創新，農夫黃泉有咩？

大自然搬過來的水係敢喝嗎

你哩個問題尷尬啲

你尷唔尷尬...

維他奶都好貴 神水俾小小溢價冇咩問題

閣下

香港飲開津路

偷大自然嘅水，係新技術，係Game Changer

維他奶唔可以賺錢多過HKTV咩

雖然我都覺得山泉唔值

但你個邏輯好有問題

咁長和係咪49.2買塊地？
抵到爛？